# Actividad
 Material didáctico

# Descricpción de la actividad
 

De manera individual deberán generar material funcional para la impartición de las clases en modalidad virtual, considerando uno de los tres estilos de aprendizaje (auditivo, visual o kinestésico).

## En caso de ser material audiovisual:

* No debe durar más de 3 minutos.

* Se debe mostrar la técnica a desarrollar, definir con claridad el proceso de esta 
o bien mostrar el contenido claro y preciso para los contenidos teóricos (formación 
y capacitación).

* Cuidar el diseño.
* No presentar imágenes o música con derechos de autor.

## En caso de ser material visual:

* Debe exponer con claridad el contenido.

* No debe contener ninguna imagen con derechos de autor.

* Cuidar el diseño

* Cuidar el formato

* Cuidar el formato de letras

## En caso de ser material kinestésico:

* Cuidar la información que se está presentando.

* Asegurarse que se dan las indicaciones de seguridad.

* Considerar que se debe contener conocimiento previo para la elaboración de estos ejercicios.

# Entregable

Material

**NOTA**

Los formatos de registro y evidencias de las clases virtuales se deberán enviar de manera habitual.
